但時間會因為他創造了“解僱”(sack)這個詞而對他印象最深，比如“解僱四分衛”(sack the quarterback)，他經常這樣做。 Malcolm Jones, Jimmy So, Michael Moynihan, Caitlin Dickson | 2013年12月30日|每日野獸 
 你爬過布袋窗簾和厚實的木門，這些木門一打開，就會噴出陣陣猛烈的空氣。 撒切爾的經濟遺產|梅根·麥卡德爾| 2013年4月8日|每日野獸 
 我有時間把她的一切都看得一清二楚——她的麻袋圍裙，笨重的木屐，凍得發紅的胳膊。 奧威爾的謊言:他的日記揭示了真相的問題|Jimmy So | 2012年8月19日|DAILY BEAST 
 劫掠高譚市的故事主要是以滑稽的袋鼠法庭的形式來描述的，直接出自特里·吉列姆的作品。 《黑暗騎士崛起》:克里斯托弗·諾蘭的傑作 
 罷免薄熙來是一個先發制人的舉措，目的是確保自由主義路線在中國占主導地位，而不是中央集權模式。 薄熙來被解職標誌著中國共產黨的攤牌|Rosemary Righter | 2012年3月15日|DAILY BEAST 
 轟炸已宣佈在12日開始，他們打算用一整天的時間來焚燒和洗劫這個城鎮。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 它首先用鱸魚覆蓋，然後用麻袋覆蓋，麻袋是用印度草和藤綁在一起製成的。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 倫德爾先生髮現他盛怒之下罵人、胡言亂語，解僱人，舉止像個瘋子。 地獄|詹姆斯c威爾士 
 請給我多送些野雞或鷓鴣，要像以前一樣煮熟，用麻袋縫好。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 麥考利夫的下裝是用最初用來包裝酒箱的麻袋製成的。 歐內斯特·g·亨漢姆